---
layout: page
title: "OMP_PowerSupMultimeter"
description: ""
---
{% include JB/setup %}

AVT5333 B MULTIMETR PANELOWY

AVT5383 B MIERNIK TABLICOWY UIPt

AVT5399 B DWUKANAŁOWY MULTIMETR PANELOWY

AVTMOD16 MULTIMETR PANELOWY

http://elfly.pl/  MULTIMETR (wersja z ATMega8 w obudowie DIP28)

http://mirley.firlej.org/miernik_panelowy_zasilacza_symetrycznego

http://www.elektroda.pl/rtvforum/viewtopic.php?p=11179678#11179678

http://mdiy.pl/miniaturowy-miernik-do-zasilacza-na-attiny13/

---
Resources

[pikebishop.github.io]: Pike Bishop in web.

---
![image](Res/w124_bc.gif)
See my [About](Res/w124_bc.gif) page for details. 

<!-- Resources and links -->
[pikebishop.github.io]:http://pikebishop.github.io/
